好緊張 見家長

原本兩三點去見家長，點知家長唔係屋企，就陪男朋友一齊訓晏覺。啱啱家長已回家，我而加仲係房度，一陣點算好 （男人訓到死豬咁 ）第一次見家長就咁

gg鳥

唔好客氣